[心理壓力] 有冇人搞到自己成日凝住凝住自己中招咁

好似個心胸, 呼吸道都唔舒服...
食野又冇乜胃口咁

我都覺.....

有小小痰就覺得好似有D野咁

有 每日都好撚驚

冇咩集中力

成日都覺得呼吸好似唔係好暢順，但係已經多過兩個禮拜，開始覺得係自己凝住凝住

我
作嘔
胸悶
食完飯覺得肚唔舒服

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！